msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2005-05-28 13:50+0800\n"
"Last-Translator: 拖泥带水 <tnds@sohu.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

# d:\drmodule\currency\currency.module:12
msgid "Currency exchange"
msgstr "汇率转换"

# d:\drmodule\currency\currency.module:13
msgid "You can use this form to do currency exchange."
msgstr "您可以使用下面的表单进行汇率转换"

# d:\drmodule\currency\currency.module:13
msgid "Amount is required."
msgstr "金额不能为空"

# d:\drmodule\currency\currency.module:16
msgid "This module provides currency exchange rates."
msgstr "此模块提供汇率转换功能"

# d:\drmodule\currency\currency.module:25
msgid "Default Currency From"
msgstr "默认转换货币"

# d:\drmodule\currency\currency.module:27
msgid "Three letter symbol for default currency to convert from."
msgstr "输入三个字母的代号。"

# d:\drmodule\currency\currency.module:29
msgid "Default Currency To"
msgstr "默认转换到的货币"

# d:\drmodule\currency\currency.module:31
msgid "Three letter symbol for default currency to convert to."
msgstr "输入三个字母的代号"

# d:\drmodule\currency\currency.module:33
msgid "Description"
msgstr "说明"

# d:\drmodule\currency\currency.module:34
msgid "This is the currency exchange page."
msgstr "这是汇率转换页面"

# d:\drmodule\currency\currency.module:35
msgid "This text will be displayed at the top of the currency exchange page"
msgstr "下列文字将显示在汇率转换页面顶端"

# d:\drmodule\currency\currency.module:37
msgid "Navigation link text"
msgstr "导航链接文本"

# d:\drmodule\currency\currency.module:38
msgid "currency exchange"
msgstr "汇率转换"

# d:\drmodule\currency\currency.module:39
msgid "The text in the navigation link which points to the currency exchange page."
msgstr "指向汇率转换页面的导航链接的文本"

# d:\drmodule\currency\currency.module:41
msgid "Log conversions and errors to watchdog"
msgstr "将错误和转换记录到监视模块"

# d:\drmodule\currency\currency.module:60;0
msgid "currency"
msgstr "货币"

# d:\drmodule\currency\currency.module:123
msgid "Amount"
msgstr "金额"

# d:\drmodule\currency\currency.module:123
msgid "Amount to convert"
msgstr "要转换的金额"

# d:\drmodule\currency\currency.module:124
msgid "From"
msgstr "将"

# d:\drmodule\currency\currency.module:125
msgid "To"
msgstr "转换为"

# d:\drmodule\currency\currency.module:126
msgid "Convert"
msgstr "转换"

# d:\drmodule\currency\currency.module:146
msgid "Invalid Amount. Please enter a valid numeric amount."
msgstr "非法金额。请输入一个数字"

# d:\drmodule\currency\currency.module:182
msgid "History and Chart"
msgstr "历史和图表"

# d:\drmodule\currency\currency.module:182
msgid "Detailed history and chart"
msgstr "详细的历史和图表"

# d:\drmodule\currency\currency.module:191
msgid "currency exchange error: "
msgstr "货币转换错误："

# d:\drmodule\currency\currency.module:395
msgid "Afghanistan Afghani (AFA)"
msgstr "阿富汗尼(AFA)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:396
msgid "Albanian Lek (ALL)"
msgstr "阿尔巴尼亚列克(ALL)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:397
msgid "Algerian Dinar (DZD)"
msgstr "阿尔及利亚第纳尔(DZD)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:398
msgid "Argentine Peso (ARS)"
msgstr "阿根廷比索(ARS)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:399
msgid "Aruba Florin (AWG)"
msgstr "阿鲁巴弗罗林(AWG)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:400
msgid "Australian Dollar (AUD)"
msgstr "澳大利亚元(AUD)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:401
msgid "Bahamian Dollar (BSD)"
msgstr "巴哈马元(BSD)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:402
msgid "Bahraini Dinar (BHD)"
msgstr "巴林第纳尔(BHD)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:403
msgid "Bangladesh Taka (BDT)"
msgstr "孟加拉塔卡(BDT)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:404
msgid "Barbados Dollar (BBD)"
msgstr "巴巴多斯元(BBD)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:405
msgid "Belarus Ruble (BYR)"
msgstr "白俄罗斯卢布(BYR)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:406
msgid "Belize Dollar (BZD)"
msgstr "伯利兹元(BZD)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:407
msgid "Bermuda Dollar (BMD)"
msgstr "百慕大元(BMD)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:408
msgid "Bhutan Ngultrum (BTN)"
msgstr "不丹努尔特海姆(BTN)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:409
msgid "Bolivian Boliviano (BOB)"
msgstr "玻利维亚诺(BOB)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:410
msgid "Botswana Pula (BWP)"
msgstr "博茨瓦纳普拉(BWP)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:411
msgid "Brazilian Real (BRL)"
msgstr "巴西雷阿尔(BRL)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:412
msgid "British Pound (GBP)"
msgstr "英镑(GBP)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:413
msgid "Brunei Dollar (BND)"
msgstr "文莱元(BND)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:414
msgid "Bulgarian Lev (BGN)"
msgstr "保加利亚列弗(BGN)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:415
msgid "Burundi Franc (BIF)"
msgstr "布隆迪法郎(BIF)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:416
msgid "Cambodia Riel (KHR)"
msgstr "柬埔寨瑞尔(KHR)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:417
msgid "Canadian Dollar (CAD)"
msgstr "加拿大元(CAD)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:418
msgid "Cape Verde Escudo (CVE)"
msgstr "佛得角埃斯库多(CVE)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:419
msgid "Cayman Islands Dollar (KYD)"
msgstr "凯曼群岛元(KYD)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:420
msgid "CFA Franc (BCEAO) (XOF)"
msgstr "非洲金融共同体法郎(西非国家中央银行)(BCEAO)(XOF)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:421
msgid "CFA Franc (BEAC) (XAF)"
msgstr "非洲金融共同体法郎(中非国家银行)(XAF)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:422
msgid "Chilean Peso (CLP)"
msgstr "智利比索(CLP)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:423
msgid "Chinese Yuan (CNY)"
msgstr "人民币(CNY)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:424
msgid "Colombian Peso (COP)"
msgstr "哥伦比亚比索(COP)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:425
msgid "Comoros Franc (KMF)"
msgstr "科摩罗法郎(KMF)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:426
msgid "Costa Rica Colon (CRC)"
msgstr "哥斯达黎加科郎(CRC)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:427
msgid "Croatian Kuna (HRK)"
msgstr "克罗地亚库纳(HRK)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:428
msgid "Cuban Peso (CUP)"
msgstr "古巴比索(CUP)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:429
msgid "Cyprus Pound (CYP)"
msgstr "塞浦路斯镑(CYP)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:430
msgid "Czech Koruna (CZK)"
msgstr "捷克克朗(CZK)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:431
msgid "Danish Krone (DKK)"
msgstr "丹麦克朗(DKK)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:432
msgid "Dijibouti Franc (DJF)"
msgstr "吉布提法郎(DJF)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:433
msgid "Dominican Peso (DOP)"
msgstr "多米尼克比索(DOP)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:434
msgid "East Caribbean Dollar (XCD)"
msgstr "多米尼加东加勒比亚元(XCD)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:435
msgid "Ecuador Sucre (ECS)"
msgstr "厄瓜多尔苏克雷(ECS)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:436
msgid "Egyptian Pound (EGP)"
msgstr "埃及镑(EGP)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:437
msgid "El Salvador Colon (SVC)"
msgstr "圣萨尔瓦多科郎(SVC)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:438
msgid "Eritrea Nakfa (ERN)"
msgstr "厄立特里亚纳克法(ERN)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:439
msgid "Estonian Kroon (EEK)"
msgstr "爱沙尼亚克鲁恩(EEK)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:440
msgid "Ethiopian Birr (ETB)"
msgstr "埃塞俄比亚比尔(ETB)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:441
msgid "Euro (EUR)"
msgstr "欧元(EUR)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:442
msgid "Falkland Islands Pound (FKP)"
msgstr "福克兰群岛镑(FKP)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:443
msgid "Fiji Dollar (FJD)"
msgstr "斐济元(FJD)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:444
msgid "Gambian Dalasi (GMD)"
msgstr "冈比亚达拉西(GMD)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:445
msgid "Ghanian Cedi (GHC)"
msgstr "加纳赛地(GHC)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:446
msgid "Gibraltar Pound (GIP)"
msgstr "直布罗陀镑(GIP)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:447
msgid "Gold Ounces (XAU)"
msgstr "盎司金(XAU)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:448
msgid "Guatemala Quetzal (GTQ)"
msgstr "危地马拉格查尔(GTQ)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:449
msgid "Guinea Franc (GNF)"
msgstr "几内亚法郎(GNF)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:450
msgid "Guyana Dollar (GYD)"
msgstr "圭亚那元(GYD)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:451
msgid "Haiti Gourde (HTG)"
msgstr "海地古德(HTG)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:452
msgid "Honduras Lempira (HNL)"
msgstr "洪都拉斯伦皮拉(HNL)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:453
msgid "Hong Kong Dollar (HKD)"
msgstr "港元(HKD)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:454
msgid "Hungarian Forint (HUF)"
msgstr "匈牙利福林(HUF)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:455
msgid "Iceland Krona (ISK)"
msgstr "冰岛克朗(ISK)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:456
msgid "Indian Rupee (INR)"
msgstr "印度卢比(INR)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:457
msgid "Indonesian Rupiah (IDR)"
msgstr "印尼卢比(盾)(IDR)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:458
msgid "Iran Rial (IRR)"
msgstr "伊朗里亚尔(IRR)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:459
msgid "Iraqi Dinar (IQD)"
msgstr "伊拉克第纳尔(IQD)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:460
msgid "Israeli Shekel (ILS)"
msgstr "以色列谢克尔(ILS)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:461
msgid "Jamaican Dollar (JMD)"
msgstr "牙买加元(JMD)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:462
msgid "Japanese Yen (JPY)"
msgstr "日元(JPY)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:463
msgid "Jordanian Dinar (JOD)"
msgstr "约旦第纳尔(JOD)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:464
msgid "Kazakhstan Tenge (KZT)"
msgstr "哈萨克斯坦坚戈(KZT)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:465
msgid "Kenyan Shilling (KES)"
msgstr "肯尼亚先令(KES)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:466
msgid "Korean Won (KRW)"
msgstr "韩元(KRW)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:467
msgid "Kuwaiti Dinar (KWD)"
msgstr "科威特元(KWD)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:468
msgid "Lao Kip (LAK)"
msgstr "老挝基普(LAK)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:469
msgid "Latvian Lat (LVL)"
msgstr "拉脱维亚拉特(LVL)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:470
msgid "Lebanese Pound (LBP)"
msgstr "黎巴嫩镑(LBP)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:471
msgid "Lesotho Loti (LSL)"
msgstr "莱索托洛蒂(LSL)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:472
msgid "Liberian Dollar (LRD)"
msgstr "利比里亚元(LRD)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:473
msgid "Libyan Dinar (LYD)"
msgstr "利比亚元(LYD)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:474
msgid "Lithuanian Lita (LTL)"
msgstr "立陶宛立特(LTL)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:475
msgid "Macau Pataca (MOP)"
msgstr "澳门元(MOP)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:476
msgid "Macedonian Denar (MKD)"
msgstr "马其顿代纳尔(MKD)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:477
msgid "Malagasy Franc (MGF)"
msgstr "马尔加什法郎(MGF)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:478
msgid "Malawi Kwacha (MWK)"
msgstr "马拉维克瓦查(MWK)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:479
msgid "Malaysian Ringgit (MYR)"
msgstr "马拉西亚林吉特(MYR)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:480
msgid "Maldives Rufiyaa (MVR)"
msgstr "马尔代夫拉菲亚(MVR)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:481
msgid "Maltese Lira (MTL)"
msgstr "马耳他里拉(MTL)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:482
msgid "Mauritania Ougulya (MRO)"
msgstr "毛里塔尼亚乌吉亚(MRO)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:483
msgid "Mauritius Rupee (MUR)"
msgstr "毛里求斯卢比(MUR)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:484
msgid "Mexican Peso (MXN)"
msgstr "墨西哥比索(MXN)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:485
msgid "Moldovan Leu (MDL)"
msgstr "摩尔多瓦列伊(MDL)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:486
msgid "Mongolian Tugrik (MNT)"
msgstr "蒙古图格里克(MNT)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:487
msgid "Moroccan Dirham (MAD)"
msgstr "摩洛哥迪拉姆(MAD)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:488
msgid "Mozambique Metical (MZM)"
msgstr "莫桑比克梅蒂卡尔(MZM)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:489
msgid "Myanmar Kyat (MMK)"
msgstr "缅甸元(MMK)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:490
msgid "Namibian Dollar (NAD)"
msgstr "纳米比亚元(NAD)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:491
msgid "Nepalese Rupee (NPR)"
msgstr "尼泊尔卢比(NPR)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:492
msgid "Neth Antilles Guilder (ANG)"
msgstr "荷属安的列斯盾(ANG)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:493
msgid "New Zealand Dollar (NZD)"
msgstr "新西兰元(NZD)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:494
msgid "Nicaragua Cordoba (NIO)"
msgstr "尼加拉瓜科罗巴(NIO)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:495
msgid "Nigerian Naira (NGN)"
msgstr "尼日利亚奈拉(NGN)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:496
msgid "North Korean Won (KPW)"
msgstr "朝鲜元(KPW)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:497
msgid "Norwegian Krone (NOK)"
msgstr "挪威克朗(NOK)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:498
msgid "Omani Rial (OMR)"
msgstr "阿曼里亚尔(OMR)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:499
msgid "Pacific Franc (XPF)"
msgstr "太平洋法郎(XPF)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:500
msgid "Pakistani Rupee (PKR)"
msgstr "巴基斯坦卢比(PKR)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:501
msgid "Palladium Ounces (XPD)"
msgstr "盎司钯(XPD)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:502
msgid "Panama Balboa (PAB)"
msgstr "巴拿马巴波亚(PAB)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:503
msgid "Papua New Guinea Kina (PGK)"
msgstr "巴布亚新几内亚基那(PGK)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:504
msgid "Paraguayan Guarani (PYG)"
msgstr "巴拉圭瓜拉尼(PYG)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:505
msgid "Peruvian Nuevo Sol (PEN)"
msgstr "秘鲁新索尔(PEN)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:506
msgid "Philippine Peso (PHP)"
msgstr "菲律宾比索(PHP)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:507
msgid "Platinum Ounces (XPT)"
msgstr "盎司铂(XPT)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:508
msgid "Polish Zloty (PLN)"
msgstr "波兰兹罗提(PLN)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:509
msgid "Qatar Rial (QAR)"
msgstr "卡塔尔里亚尔(QAR)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:510
msgid "Romanian Leu (ROL)"
msgstr "罗马尼亚列伊(ROL)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:511
msgid "Russian Rouble (RUB)"
msgstr "俄罗斯卢布(RUB)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:512
msgid "Rwanda Franc (RWF)"
msgstr "卢旺达法郎(RWF)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:513
msgid "Samoa Tala (WST)"
msgstr "萨摩亚塔拉(WST)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:514
msgid "Sao Tome Dobra (STD)"
msgstr "圣多美和普林西比多布拉(STD)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:515
msgid "Saudi Arabian Riyal (SAR)"
msgstr "沙特阿拉伯里亚尔(SAR)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:516
msgid "Seychelles Rupee (SCR)"
msgstr "塞舌尔卢比(SCR)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:517
msgid "Sierra Leone Leone (SLL)"
msgstr "塞拉利昂利昂(SLL)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:518
msgid "Silver Ounces (XAG)"
msgstr "盎司银(XAG)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:519
msgid "Singapore Dollar (SGD)"
msgstr "新加坡元(SGD)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:520
msgid "Slovak Koruna (SKK)"
msgstr "斯洛伐克克朗(SKK)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:521
msgid "Slovenian Tolar (SIT)"
msgstr "斯洛文尼亚托拉尔(SIT)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:522
msgid "Solomon Islands Dollar (SBD)"
msgstr "所罗门群岛元(SBD)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:523
msgid "Somali Shilling (SOS)"
msgstr "索马里先令(SOS)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:524
msgid "South African Rand (ZAR)"
msgstr "南非兰特(ZAR)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:525
msgid "Sri Lanka Rupee (LKR)"
msgstr "斯里兰卡卢比(LKR)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:526
msgid "St Helena Pound (SHP)"
msgstr "圣赫勒拿镑(SHP)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:527
msgid "Sudanese Dinar (SDD)"
msgstr "苏丹第纳尔(SDD)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:528
msgid "Surinam Guilder (SRG)"
msgstr "苏里南元(SRG)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:529
msgid "Swaziland Lilageni (SZL)"
msgstr "斯威士兰里兰吉尼(SZL)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:530
msgid "Swedish Krona (SEK)"
msgstr "瑞典克朗(SEK)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:531
msgid "Swiss Franc (CHF)"
msgstr "瑞士法郎(CHF)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:532
msgid "Syrian Pound (SYP)"
msgstr "叙利亚镑(SYP)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:533
msgid "Taiwan Dollar (TWD)"
msgstr "新台币(TWD)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:534
msgid "Tanzanian Shilling (TZS)"
msgstr "坦桑尼亚先令(TZS)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:535
msgid "Thai Baht (THB)"
msgstr "泰铢(THB)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:536
msgid "Tonga Pa'anga (TOP)"
msgstr "汤加潘加(TOP)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:537
msgid "Trinidad&Tobago Dollar (TTD)"
msgstr "特立尼达和多巴哥元(TTD)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:538
msgid "Tunisian Dinar (TND)"
msgstr "突尼斯第纳尔(TND)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:539
msgid "Turkish Lira (TRL)"
msgstr "土耳其里拉(TRL)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:540
msgid "U.S. Dollar (USD)"
msgstr "美元(USD)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:541
msgid "UAE Dirham (AED)"
msgstr "阿联酋迪拉姆(AED)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:542
msgid "Ugandan Shilling (UGX)"
msgstr "乌干达先令(UGX)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:543
msgid "Ukraine Hryvnia (UAH)"
msgstr "乌克兰格里夫尼亚(UAH)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:544
msgid "Uruguayan New Peso (UYU)"
msgstr "乌拉圭新比索(UYU)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:545
msgid "Vanuatu Vatu (VUV)"
msgstr "瓦努阿图瓦图(VUV)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:546
msgid "Venezuelan Bolivar (VEB)"
msgstr "委内瑞拉玻利瓦(VEB)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:547
msgid "Vietnam Dong (VND)"
msgstr "越南盾(VND)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:548
msgid "Yemen Riyal (YER)"
msgstr "也门里亚尔(YER)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:549
msgid "Yugoslav Dinar (YUM)"
msgstr "南斯拉夫第纳尔(YUM)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:550
msgid "Zambian Kwacha (ZMK)"
msgstr "赞比亚克瓦查(ZMK)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:551
msgid "Zimbabwe Dollar (ZWD)"
msgstr "津巴布韦元(ZWD)"

# d:\drmodule\currency\currency.module:385
msgid "user"
msgstr "用户"

